矛西終於兩黃一紅

死出去拉美拿 狗黎架你

不嬲都係dirty man now 仲on99話咩南美波係咁

隻賤種終於瀨嘢

今晚仲點訓得著

波台公認賤種

但係佢入個球真係幾靚

佢錯唔哂，同隊隻Lo Celso都係咁撚矛

MMA

召喚會然E. Lamela

呢條友真係食屎狗

九即是西